[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (422) 放棄

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

留名

去左巴獵島 屌....

有冇人...可以幫下我

貼緊

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

我可以點回報你

擺低幾蚊啦

記得入去娃娃間房霸住佢唔好比佢過完生日

渣嫁

但好似其他人會入唔到

衝呀

我冇帶禮物比啲嘢我

其他人會入唔到 如果有人飛過嚟嘅話
就會刷新場景變咗個頭係張枱度.....

乜料 個頭係張枱度

要番屋企拎

想瞓留名

瞓？
咩嚟架！

lm

我以為今日有機會見到你

你岩岩先話愈黎愈清醒
玩me?

見埋你先瞓

示意圖

沖完涼會清醒

點解唔係見我

屌笑死

嘩

成日見
不了？

有邊日唔見你

想睇剛巴個頭比人批左落黎

仲有5分鐘！

喂 你幾時咁了解我

好緊張

係咪去唔到了

我係屋了！

去到！！

你分化我地 我就日日追擊你

唔知有冇old news
搵龍克斯整螢火蟲模型以為識發光好靚靚啦
點知整出黎唔識發光仲要成隻曱甴咁

平時整鯊魚又偷工減料同我縮細 依家又整到咁大jm9

支持蘋果！

要行到好遠低炒望埋去先睇到發光

兩分鐘

要睇剛巴比人批頭了

大妹成功上機兩分鐘兩分鐘！！

好彩蟲佬未嚟 本身諗住下一隻整
真係好撚似曱甴 屌

好恐怖 好不安

明晒啦

一分鐘！！

trust issue

係邊

我個頭好睇咩

你點樣都好睇

個堆屋 左下角嗰間

條友應該同館長有仇

窮撚繼續籌機票

幾多阿要？

唔知啊
聽日先係正日

聽日比你

祝天下娃娃生日快樂

希望唔洗你比
一發入魂

娃娃豬生日快樂

ok咁我瞓

李可好靚仔

ウサミミ仮面巴打
我都係玩左無耐，我有啲重複嘅diy你要嗎？

人靠衣裝...

？

我岩岩好似見唔到李可

冇電腦想搵人幫我貼埋其他咋謝謝你！

李可好慘 已經被迫面壁

清DIY

佢一直都喺到

召喚離b!!!
你番到黎未 快啲黎剛巴到

有興趣！有冇咩需要交換？

好似瞓左

瞓你個頭 啱先沖完涼

冇

你幾時得 我等陣嚟?

想要Timber Doorplate

島名

我寄完一張DIY 開閘?

開左

我去左人地度 你等一等我

ok

我得啦 你重有無開

開緊

剛巴 你好狠心

剛巴肥絲 del fd

88

有冇方法可以踢走島民 慢慢等嘅話等到下世都未到唔中意嗰隻走

聽日開始寄

對佢好
學完表情先放佢走

又話日出

寄歌都有excel表

之後你地就離我而去

係剛巴閂島

咁有誠意都閂島！

剛巴好狗

唔關我事

你想玩咩

新手玩咗4日 做到啲任務唔知去邊度搵新任務
而家不停捐野比博物館同搵居民吹水

啱啱幫人影完婚紗相然後再搵大隻熊 佢就叫我自己處理
嗰3間屋有一間仲起緊 係咪姐係等佢起曬先有任務？想快啲可以edit個島

佢教咗表情佢就會自己走？

唔是 好感度max會話走

咁撚戇鳩嘅咩
咁我唔夠膽對島上面鍾意嗰幾隻好
驚佢哋走

你可以唔俾佢哋走架嘛

唔比走

呀！！好突發呀

我想開機了

開啦

開左了又要靠你啦13妹

係咪有得排
又要麻煩13絲打了

比10分鐘我賣埋我啲菜先

你慢慢

我可摸耳都上去賣菜
要唔要咩手信

黎唔黎得，唔等了

可以呀但我開陣朋友島先 一陣佢地賣完先開公海

開咗

來了

咁一陣可唔可以上去賣返幾轉 上個禮拜日買咗好多

可以呀 唔洗比野我啦 但你要等佢地賣哂先 可能係一個鐘之後

黎啦

唔緊要呀 可摸耳add你fd
利申：會長玩 長期出現喺呢個po

我今朝140 以為聽日先升到最高 點知

好彩check check

Hi都冇聲 嬲豬

試下送化石用花紙包 最快收到相

有thx

Add 咗你啦 等你啲fd賣完同禾講

第二轉賣完先講不過冇所謂啦

佢地賣完 你自便啦

驗咗呀

睇緊波

大約要搵到8-9個村民
同埋你個島要3星搵埋kk黎唱歌
先有得砌島

驗左值錢，唔驗得100

嚟緊 執緊菜

咪撚打火星文啦

我想問你要唔要我回啲咩傢私比你

玩下膠姐

唔洗啦

有啲咩可以回比你
因為我上個禮拜90蚊一個大頭菜
我成副身家買晒 所以好似有4-5轉

唔洗回啦

但係我有啲唔好意思 我有幾千里數
可以買幾張機票比你 或者金礦都得

6月25號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

絲打掛緊機？

咁你回一袋鈴錢啦

半掛機咁

換日之後又寄兩件俾你先，你幫我清左好多野

好啦

開咗公海？ 我差一轉搞掂

係呀 okay

D白鬼係咪好撚無聊，我話my friend is raping my mail box LOL. 有人同admin 投訴話being triggered 你老味 snowflake 就咪撚上網啦

下次回比你啦
驚阻住公海嗰邊

事但啦我冇乜所謂

7點都冇人

有冇人要花娜
我負碌狗今日露營地出咗小潤換走咗佢

今日假期，冇乜人咁早開機啦

星期四係咩假期？

端午節呀

原來

今日端午，連登今年冇咗龍船公仔都冇人會記得

有冇逃生門

乜仲有人買架咩

有啊
我都仲有幫新手fd搵

陽明走，有冇人想接佢

返工

已經起公司

返去扮工出外島刷島民

冇帶機

這是不對的

不過你返工真係要做野既就冇辦法啦

我有八轉菜，閂咗門未？

嘩8轉 我依家開緊turnip exchange 你唔介意可以依家排但每賣3轉就要重新排過 一係就等中午12點果陣我開朋友島

但你唔係有時差咩？你嗰邊依家幾點？
我排住先，thx

依家夜晚6點 如果有其他朋友仲有需要我可能會早啲開朋友島

我估啲人未瞓醒，可唔可以俾住turnip exchange條link先？

唔洗留手信

第47張
章丸丸

你咩價

589

有fd有3轉
可唔可以add佢
我自己都要黎

入turnip exchange啦

有排排

你add我 我晏啲開朋友島

佢未起身

你覺得個半鐘夠唔夠你賣8轉

我add左
C.Uni

唔記得上次用咗幾耐，我記得一轉十分鐘到

Okay added

睇下我個fd起唔起到身
你幾點開朋友

我12點到開朋友島 但我唔識你朋友唔想加佢 叫佢排turnip exchange 但唔洗俾手信啦

叫你個frd擺啲菜喺你嗰島度，你幫佢走埋咪得囉

我叫佢上島講我名啦

我冇咁free搞咁多野

Okay

我走埋呢轉12點再走

咁你係咪要咗章丸丸？

唔係
唔岩性格

頂 頭先有人入黎淨係留舊化石比我

見齊3隻章魚

啱啱喺turnip exchange 開場比人賣菜，寫明入場費，有個人冇比，我喺game入面問佢，佢仲要攞走埋其他人放低嘅嘢，跟住又玩嘢唔比人走，塞住喺機場，話等緊飛機，跟住仲要坐埋我張梳化，最後搞完一輪 -號走

我淨係capture到佢護照，同埋switch封鎖咗，我想問喺switch封鎖咗係咪佢就嚟唔到我島？我唔想比佢再嚟玩嘢，仲有其他人嚟緊賣菜

有啲人係咁 笑下算啦 唔好太著緊

第一隻綿羊
賈洛斯

畢安卡

遇到呢啲情況即刻㩒home掣閂咗game再開先，減少損失，佢哋最多再走多次菜

我唔係著緊啲所謂入場費或者手信啊，係佢攞人哋啲嘢仲要塞住唔比人走，我唔想佢繼續嚟玩嘢影響到其他人咋

應該switch block之後佢就入唔到黎不過下次-號關島啦

hi王妃

四十幾張先見到第一隻貓

第2次章丸丸

是緣份 要啦

我仲有票
唔洗驚

降低要求啦
史培亞同莫妮卡都要啦
反正本身隻月兔同羅博都可以放既

我遇到史培亞了

90張咁就冇左

留名黎賣

痴線90張

章丸丸同玩具熊撞左
冇計啦

仲有貨剩
不過應該都係凶多吉少

如果咁咪直接sleep 炸島

90張好少㗎咋，佢單一隻400張都要

你唔係喺自己島賣曬啦咩？

假膠

我估真係要眾籌下

仲記唔記得個code 依家黎唔黎

放棄了 54張

頂你個肺

我其實係想要茶茶

仲未有？

你都上左岸
捐D機票黎洗下

未啦

會係度

好彩記得

好記性 咁你一路繼續黎啦 我懶唔想轉開朋友島

咩黎

你個島入極都入唔到

鍾意兔兔果個應該冇位收

你個島好多人

賣完菜繼續刷

其實都唔算多 計埋你先得4個

垃圾驚

早晨

有冇人寄個綿羊頭同身黎:joy:

普通性格？定元氣？都唔要啦

老闆

人魚bblong time no seee

求白色綿羊頭同身

cosplay

唔知有冇人有埋白色動物拖鞋呢

齊裝
再出發

好耐冇見

你仲有幾多轉炸咗

兩轉

換物 綠色圈=有
61B9F 開左公海場

你排多次我轉咗code

咁耐以黎好似得純B送過假野比我

你in game pm個code俾我，有排排

唔通真係要do返百川

直接比你得唔得 個倉爆左

好呀 你要唔要其他色 摸左囉去賣集色?

搞咩唔係有羊咩

未刷到啊
得返60幾張

唔洗啦 我懶得去集晒

仲有60咁多

比左隻人魚

好少

岩岩完成第110次

夜啲俾機票你啦，我走完大頭菜要出街，返嚟俾你

係咪冇用茶茶丸帽呀

茶茶丸帽即係咩

110姐

反正我有卡
驚閪
最多咪乜都唔要等佢隨機

我都冇機票

呢頂

瞄瞄

岩岩刷完鴨我都冇乜剩 得返幾張

你刷咩鴨

拋棄我既離巴

你依家過嚟攞，開咗bf

亞美

幾時有

我今日都潛水算啦

飛錯左

唔見既

明明係你唔得閒

我琴日有出現 你哋走曬

岩岩係13度賣左
依家搵場都難

你太慢，頭先大頭菜炸咗島諗住有個空檔你可以過嚟攞
一陣再俾你

慘

章丸丸X2
張瑜X2

幾時 我琴日玩到瞓左都唔知

去完你島沾下光

我聽日都要刷繼續目標運動性格，best茶茶丸

反轉猩猩X2

你有幾多票

已成為潛水員

但唔掛住佢個人

120

咁好彩

如果有得課金你應該係課長

有卡既話我一早買左啦

今晚話有流星雨
想問幾點後先有？8點？

試過話流星雨
一粒都冇

冇特定時間 試過7-2都有

好
Thank you brothers

終於開完歷時8小時既賣菜島

流星雨固定7-4
疏星就唔定

多謝你，要啲咩同我講

推一推先

音音

你想要性格定點

要茶茶丸

我晏d寄左兩隻cd比你先？
之後芝堡巴可以寄少兩隻
尋晚突然好攰就一野訓至今朝

返嚟啦，開咗bf

章丸丸X3

做左啲咩嚟

加油

返工係咁架啦
諗住訓陣先再起身睇波點知一訓醒唔返

有無方法可以check下收過咩相
好多新黎嘅動物都收到相
但仲未收到起初第4隻黎嘅動物嘅相
懷疑自己喺唔喺已經收過但賣左

購物app search相片？

我都想訓到自然醒 可惜今日係俾鬧鐘嘈醒返工

相無得search

我以為有 咁你送多啲禮物睇下可唔可以刷多一張

你試吓check手機 睇吓有冇摸過?
同埋啲人話同一隻可以收多過1次相

又係音音

對佢咁好都唔比相我死娃娃

無呀！！

你死喇
整唔見左張相

咁唯有一世都唔比佢走啦

放佢走
再養一隻咪會有相

刷成點

莫妮卡

咁係咪要啦

思考一陣先

仲有幾多張

去巴獵島 小物件最底

但其實莫妮卡...我都算係有

咁繼續刷啦唔夠我再禁 雖然唔係好多

要莫妮卡就趕月兔
我雖然有但我係放置架嘛

仲有票
都係繼續刷佢老母
人妖狼都可以一戰

唔刷到最後都唔知既反正你有得嘟

岩岩3星左
開始整島
有無好心人比我摸下傢俬 我可以比機票
謝謝

棄左莫妮卡X1
章丸丸X3
音音X2

摸摸會比較少 你可能久唔久提出幾件傢俬你想要摸會比較好 應該會有人直接送俾你 應該

原來有得睇

我自己都唔知想要咩

慢慢摸索下先
自己都未知要咩就周圍摸會好冇樂趣

儒林啊

多謝你我喺未收到張相㗎太好啦

放左好難搵番番黎
刷動物仲未見過之前放走戈啲

你有冇出發之前向住個機師拍手拍到佢 害羞？好似啲村民會靚啲

我岩岩見左幾隻

我個人有對住部機拍囉

咁好彩
我仲未見過睫b

你下次試下個人對住部機拍手

試下著全紅
上次紅女僕裙+紅色心心髮夾+紅色鞋
40張刷到茶茶丸

哈姆X2
音音X2
巧巧X1

無用

點解係紅

真喺唔知次次全紅刷到嘅都幾好
有次全紅刷到人妖狼

擺低ID，講要啲咩，會有Dodo送到府上。

佢係我初代島民，唔會放佢走。

餃子啊

他媽哥治

精神失常

佢好打耳啊

克莉琪

我初始島民黎

就7月都無更新新聞

過左氣

樣板屋

收咗相就比佢走咗

過氣驚。

等多陣啦星期六都有活動呀 雖然我唔參與

被參與

早啊離小妹妹

張瑜X3
章丸丸X3

我....成日見

啲睫b小芽都未見過

你唔好餓親巧巧

第200次

40萬里數

有人支持

有冇人想交換動物海報

號召力好強

你以為啦

刷唔到靚嘢返嚟我打死你

預備定受死

我轉頭寄10張比你

最衰都係你
刷走左我隻茶茶丸

想刷咩 唔夠票可以寄10張俾你

嘩阿判啊

check信箱啦

茶茶丸

數仔

寄左CD

我成功由70%遞減到今日下午90%3期
等緊星期五下午

我bb

個樣好蠢
可惜冇位比悠閒

繼續買書先

你要整好多咩

無辜

點解每日都有動物問我拎垃圾桶

你做咩唔繼續刷你個茶茶

其實未間個位出黎架, 整定先費事到時想整又唔夠

娃娃

我前排都係咁
鐵筒 回收箱 膠筒 最後連木製個種都唔放過
最後我周圍擺垃圾筒算

冰冰
又係之前比我趕走過既

多謝離B

求海報/交換海報
我有

想要其他角色海報
最好係小潤 艷后 熊戰士

章立娜X2

因為已經收留左茶茶丸

#166 填表

章丸丸X4

係咪應該接住章丸丸先

我上轉刷中第3次章丸丸之後要左

佢應該咒罵緊我

聽晚到我刷，茶茶丸

繼續刷
對唔住啊章丸丸

我出名非洲

寄左10幾張俾你加油

3日冇開 一開就流星雨加呂遊

好有心機整圖

app黎

想要竹流水造景

要竹子地板同竹流水造景

自從心軟送完比彭花佢擺左係間樣板屋度之後就唔敢再比

草莓都出埋黎

謝謝

thx

皮耶羅

都喺羊呀

嚇親小朋友

已填
tg

我比完d魚同蝴蝶佢地，而家入到屋成隻比d箱遮晒

呢度唔用tg，放底switch frd code我add你

8964 0721 0831

百川

章丸丸X5
點算好

章丸丸好想跟你返屋企

其實都係丸姐

運動D表情都學哂
冇運動撚都得既
第5次都唔要佢好似有D過份

要佢啦

想要雜誌堆 謝謝

3746 2657 5003

thanks

你仲有幾多張？仲有冇大戶資助？

想要刷過咁多次動物都未見過佢

接近100張掛

好恐怖喎

add咗

咁刷多陣先啦

好得意

ok加咗

之前段恐怖片

好打意喎

又清下DIY先, 而家幾日先一張未學過既咁

OoO先係得意

如果我刷左100+張遇到5張同一隻都唔會要
咁樣會搞到果百幾張都好似浪費左咁

新手一問
琴日先買game
想知邊到有黃嘅amiibo 嘅卡賣

章丸丸係因為性格問題
其實我都鍾意
決定好收佢
依家個島冇運動撚
可能露營地會中呢

要水果籃

244
結束呢個回合

決定收即係可以還機票啦，俾返嚟

今晚比你

釣左全日魚，都釣唔到動物要求個條

邊條啊

有冇去啱地方釣

清diy

菊花抱枕 金色骨舌魚 低矮庭園石 搬家紙箱s

晏d寄吖

最後total用咗幾多張？

244
不過其實好早就遇到佢
不過算啦

貝殼拱門

寄咗

刷左幾多個鐘

朝早到岩岩

椰子壁掛盆栽

咩taste

OoO

唔記得要見過先寄到，我攞張小潤海報俾你

突然好想食章魚丸

見左五次 差唔多一盒了

好味

圓木壁掛鐘

頂好想食

啊今日爆左quota，我聽日再寄比你

以前成日食

你又去買一盒

想要貝殼棒你有冇野想要呀

不如我開島見面
btw 印象中大家都冇余子醬海報
喺我島上交換啦

一陣寄
我個frd個frd話想要水果diy

依家有嘢做，一個鐘後你開島？

我睇下我有冇

唔肯定係咪黃
但係賣都好似係炒價

ok 陣間見

清diy 不過好多公廁野

蘋果壁紙
紙箱床鋪

thanks

屌，寄唔到野俾蘋果

垃圾network

寄左

有排都收唔到

點做到

多朋友

好誇張我一張都冇

好似連環殺手

我會覺得係bug 多過 多朋友
d相仲要大致上無重覆

有d人會用機票收
Fb見過

rap唔到咁快

肯定係買相啦
fb grp市價一張相30-40票好多人收相

做咩講到咁恐怖架

特登收

咁多但我見佢又想賣番出黎

餓了

上去睇下先
見到好多地方都係得番第2彈賣
要80-90一包

呢d算係咁架喇
根本好多game鋪入手都係炒價

最近我都係食葵廣章魚無雙 黃店嚟

葵廣食過一次但唔記得邊間
都係唔夠脆口

章丸丸

你張相我喺fb見到post主
話收一張岀40票/金礦

呢間超好食!!!!!!!!!!

伯邑考

佢係火腿丸喎

痴撚線

好想食呀

見到丸狀物體就諗起佢

封神榜

真係買嚟食

想見你

又極光

出左去食飯

咁夜啲見

幾脆口

章魚燒

見左5次
四粒食左
一粒係我個島

好呀

留比我食

有星唔知有冇妹

Sorry 我屋企老人家入醫院
我遲啲搵你

有妹

ok, take care

留個靚名 我要撐住

章丸丸比你食

以後日日有得食

明明我係度

棄左佢

多謝人魚

好彩冇等同13妹救左一命

人人有份

多謝

13妹萬歲

多謝魚子

轉頭整埋包包

unfd左你

多謝人魚
你有咁多大雪花咩

全倫敦Network 死左

都有既
一日有4塊收
整完國庫空虛

T魚

你點會

好慘

大家今個星期嘅大頭菜係咩價

咩叫T魚

佢係T堡

你應該真係用左好多 連我都有份

我喜呀蟹

所以想搬，之前sky 又係閪，而家virgin 又係垃圾，得一兩間有FTTH/P 但範圍真係好撚細

我都喜自己
咁喜我 星期六捉蟲啦

Virgin我加拿大用過果陣白白痴痴以為純粹轉plan 點知電話公司都轉埋都係有啲地方會收唔到

我對你既喜愛唔代表我對佢地都有喜愛

信唔信我整到成個機場都係蟲

咁唯有我開島同你私會

呢個幾正老闆會唔會鐘意

游水潛水

竟然仲有wave2
唔知呂遊果個係點？

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 玩水啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 七夕

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

終於有更新消息

Wave2應該會有花火大會？

7月要潛水了

好可愛

人魚好靚

過氣game續命啦

一個呂遊d野都未拎齊
又拎多隻

會唔會鳥居係來自呢隻呂遊架唔好啦 我好想要鳥居

會遇溺

唔好潛

七月潛水水

我要上水了 有更新呀

肥絲

終於有更新

cute cute

上完轉個頭又要潛

你刷走左我隻茶茶丸

潛水游水

30歲離絲嗨

我是無辜的

冬天有冇得冬泳

會病

超耐冇見

有冇妹

好QQQQQQQQQ

有新野啦

我已經唔提 我頂你

有更新 無時間玩

係其實我仲有玩㗎
不過係玩少咗
同一做咗Cd-rom

哭能左 上次你話跑完步見 你都跑左幾耐

我都少玩咗好多

借左部機比人

嗨

點解

似換左衫多D
英文名一樣

女神話去沖涼都沖左好多年

唔知有咩特殊功能呢

你做咩變左藍絲

無呀

笑撚死
點解會有咁既錯覺

學緊遊水

多謝人魚啜卜

好期待七月而家好興奮

我點知你 del 9 你

今日先25號

會凍死

表示興奮表示開心

我係巴…你係咪認錯人

你上水啦

更新炸哂啲人出黎

捉蟲，D蟲罕＋難捉

個post既心跳上番去

真。潛水

有流星+妹妹
有冇好友要嚟

新手入黎求下野

掟西瓜啦！

好惡

呢啲大會唔參與都冇所謂架信我

我要三點式

諗起早期日日有人入黎問菜價問有冇妹問有冇野妹 活動就問南半有冇復活節 南半點解冇櫻花

大妹自動參加左架喇

南半有冇水游架

我唔要

但係成就卡到會少咗個?

想同大家一齊玩

但係動森隻人仔水桶腰

我唔理我唔要蟲

而家想有人問呢d都難呀

大妹等收信

我其他都會好想同你地玩呢個不了

你想有人問？我唔想囉

捉蟲9－6
飲唔到9個鐘茶啦

我好愛佢地個肚腩仔

數仔係好人

同阿婆去公園捉真既就得

肚腩仔正

難得我個島仲係大花海 可以開放俾大家瘋狂捉蟲

有冇新手要摸妹

真嘅不了

仲變態

真特別係訓係到果陣

你有邊日唔係話我惡

咁邊係叫變態

加陰影咪得，女人熟手啦，塊面都係咁畫

咁啲企鵝個腩咪仲正

極度變態

30歲姐姐

我剩係唔鍾意自己果個

準備咗過百張涮Cyd 點知第二張就有佢收得工 好彩到呢

話自己唔着衫嗰d先係

等自己島好過

星期六下午要出去呀, 都應該只可以單機捉一陣蟲
不過d禮物咁樣衰

佢真係唔著架

邊個

你個島會唔會多花到黎唔到

唔知你地講緊咩

我都諗住單機捉少少算
啲金銀銅獎拎左都冇位擺架啦

你真係好鍾意象

成熟姐姐好j難怪我咁喜你

上個禮拜先叫朋友黎摸完妹

你咪扮新手啦

又唔靚

醜到過份左

得個袋係靚，其他都不了

咪係囉

個袋都不是我杯茶搞唔掂

因為我未有佢依個性格既動物 咁啱又係象

把遮應該幾好

100分應該可以收工

龍克斯bb整啲蝴蝶模型咁靚
捉蟲大會我一定會支持
同埋係最型的npc

但捉蟲大會啲禮物好hea

我要蝴蝶包

你要啦

大妹好絕望咁樣

真係好大隻

要流星雨

蝴蝶包都還好既

你同數仔都係刷單隻，但個結果差咁遠
佢一定係冇扶阿婆過馬路

你講佢壞話 你死啦

皇蛾都係咁大隻 但佢啲紋我唔係好接受到
所以無整到
而且每次都係miss咗先知佢有出現過
捉唔到

我放棄左整無位擺

游水

潛水

水上水上水

遇溺

成日跑過先知佢喺度，勁難睇

象島？
好正

終於有大更新

明明上星期見完?

你個島已經迫到咁

咁下次7月見

聽到聲先知

好大分別

你講真?

個倉冇位
個島唔啱feel
整完都係擺入倉咁都係唔整了

係呀 依家有4隻了

咁就唔好整啦

(423)

潛水先

咁早開定

自然風都唔啱feel
是但搵個山仔(?)放已經好好睇

我又潛

下次黎睇象

擺左一兩隻但好似唔係好啱心水
所以就冇再整

屌吖今日第二隻動物問我拎垃圾桶

放係一堆花花草草中間都唔錯

呀窿萬歲

你點解成日有垃圾桶係身
佢地好感max左就會成日想拎你個身啲野

好正
動森啲象象都幾靚
有好似小飛象嗰隻未

好可惜
我整咗個位專放蝴蝶

係

我都有

等緊佢update多啲野先再執島
而家無咩野啱 又懶同無咩心機
放置緊，搞到成地都係花同草

我之前擺左條大白鯊係身
日日都有動物跑過黎想買走

依隻？

一齊下海

其實我都唔明點解佢地成日都要打劫島主

反而魚模型太細條
諗唔到點擺先好睇

你下海好啦 我唔想呀

之前仲種緊一堆花所以有長keep係身
而家佛系所以都係時候擺返低

我放係博物館前面2條樓梯隔離做display

黎唔黎得，冇cancer 星

我而家都好懶
日日落雨 唔想清花
就嚟多花到入唔到島

放低佢啦
一陣又唔小心送左比佢地又成屋臭味

我昨天夢見了XXX
咦！你不該會身上就帶著XXX吧！

睇魚都係去返水族館算

模型太柒 整完拎去賣

雖然呀窿開身 但我唔賣身架

最近XXX很流行！可以賣給我嗎？

唔得呀

點解我未試過既

想要竹製燭台
不過好似冇add過?

又試下清diy先

1001

你對佢地唔夠好

會唔會lag死

彭花擺左出黎
遲下會放走了
之後入返隻貓都OK (檸檬娜都好cute)

彭花哭能左

咁我對你地好啲

好似未加過

我係度

樣板屋我都哭能左

我香草都係樣板屋
但我唔會比佢走架

加左

係時候幫唔q知改個名我發現係連登唔知點叫你好

開咗島 放咗喺門口 自便

你可以寄比講極唔聽巴打先
我再問佢拎

唔Q知~~~~~

我好似兩個都無ADD過

呀咁我而家黎先

呀Q

和議

搞掂哂了
傅珂都嚟埋
賞唔賞面登島

好似有兩個 咁咁咁 係咪 一個有P牌一個冇

叫全名又好似怪怪 唔絲唔妹 又好似好怪怪

就咁決定

想要黃金棺材

會著燈嘅甲由

原來要擺入屋先識著燈

成件事都錯曬，應該叫q絲
我一直等你哋幫我改名，因為冇理由自己幫自己改名，但你哋個方向錯咗

Ok咁你叫QC

你有冇咩建議

QB

你開密碼島我過去

唔同左樣

小QQ仔 小QQ

網上圖片

導盲犬小Q

催左個淚

thanks小潤的海報

冇心機同巴獵島條港女玩,等七月游水算

小Q 我冇水果diy

想摸妹

游人地個島就好

聽日開始可以瘋狂食章魚燒

你黎我島?

唔緊要啦，我都係幫人留意下

好呀，好耐冇嚟

我之後幫你留意下

寄左書房椅子

想要綠色玻璃燭台同黑色中式燈籠

最後都喺要左章丸？

第5次喇
佢應該好鍾意我

最後一個表情

面書見到

咁快

(423)

開定先

呀窿幾時搶番個1001

蜜拉都可以唔要

又可以刷

啊
仲未拎相
不過應該就快有

報告 仲係一張都冇

渣ga

Ok

我都覺點解會咁架Q仔

唔係有人成日都講呢句㗎咩？

Wow

刷咗幾多張

點影

係呀

好靚呀

244

有冇巴打去唔到人地個島,又邀唔到人???

冇買online

幫手推一推去1001

捉到靚媽

奶醬

有得上網啦

媽媽

Hello

貓b我成日無見過你

好想同你傾計

星期日見

唔見

你地快啲約我

點解你仲未訓

ok唔好見啦咁

恭喜你

想像唔到香港會出我現呢個情況，ISP由08xx死到18xx

你幾時執完島

我唔得閒 唔係唔見

Virgin media 執撚左佢啦

Hello 請問仲有無呀 我想要竹子牆 槓鈴 園藝推車 招財貓 貝殼床舖 thanks

我執完架啦其實

Baby I’ll wait for you

贊成但佢真平

b~

I really need you in my life

屋主要用，而且接近最快係佢 （未有fiber ) 屌佢老母zone 2 都冇，zone 1 都有地方冇

你買張3既12gb點睇